有片，今次仲清楚過上次

3

［最新消息］全民起動 三罷民意調查

截至10月6日下午4點，我們暫時收到超過32,000份有效回應。感謝大家支持，請繼續廣傳，全家總動員，一齊填問卷，我哋要更多，更多支持！

請登入 或掃QR code填寫問卷。

民調將於10月11日中午12時結束。

做文宣 周圍傳就夠
唔使哂心機諗班狗會點解釋
大家都知無意義